劉鳴煒係咪香港最冇用嘅二世祖？

霍震霆

搞清楚
二世祖呢個職業已經係最top, 根本唔洗分有無用
有用無用都享盡富貴

相信唔係。

佢算中下水平 見識過再廢啲幾千萬比佢搞start up 半年就收皮

雨(隹辰廷)

正解

周柏豪？

你先要搞清楚
二世祖會敗家
會輸晒家族嘅錢同名氣

利申：做緊二世祖嘅仔，屋企冇咗好多錢

董建華笑而不語

咁星之子咪好叻

佢做二世祖亂鳩咁敗晒啲身家都關人撚事
但唔好扮有料 明明離撚晒地又扮貼地
害撚死好多人架 屌你老母

佢家境算得上咩

呢個唔關個人能力事，係佢老豆身家唔夠厚

如果係大劉就會再俾多幾千萬啦

二世祖嚟講佢唔算廢。

即係白手興家添

含住金鎖匙出世
比你都唔會願用腦/做野啦

係咁架啦
一事無成先唔洗輸身家
又唔想俾人話廢柴咪R下公職扮下社會賢達撚下你班窮鬼

奶共奶到連家族生意都賣埋俾支那

仲有四太個大仔

挑機

生平
林建岳曾就讀於美國俄勒岡大學，被稱為岳少，1987年畢業後返港，協助父親林百欣，並出任麗新集團副主席。林建岳年少氣盛，多次以鉅額投資最終都出現虧損，幾乎令家族生意被毀。在1997年香港回歸前夕，樓市處於高峰，林建岳以69億港元高價購入中環富麗華酒店計劃重建，這個決定沒有得到父親林百欣的同意。1998年亞洲金融風暴令樓價下跌，但麗新發展因購入富麗華酒店向銀行借貸，令其負債超過100億港元，成為香港虧損最高的上市公司，股價因而下跌。

成功靠父幹呢？